［劇透］有無巴打絲打睇左 「虛擬都市」？

CS + 龍如 + GTA